<沙田新城市> 林鄭收嘢啊！

隔離個嬸嬸話要自己出錢買個祭壇俾香港人去舉中指
我夾錢ok？

btw今日沙田涼完冷氣
聽日7.21 下午3點 維園見！